賣燈籠，成個4月都食炒蛋

今次仲唔炒到頭殼頂出煙
4月2日「麥當勞全城奶茶日」當日更會派發早餐優惠券， 讓市民可以憑券於4月2至4日以$10超值優惠價品嚐到「 芝蛋脆雞堡」

全新炒雙蛋脆雞堡和脆雞早晨套餐將於4月8日推出

出到黎個樣都係咁吸引先算啦
9成蛋係係個包入面 要搵先見到

食咁多蛋遲早直塞血管